2. leden, 2009 Ahoj, Adame! Jak se máš? Jak tam moje kočečka? Byli jsme včera na výlete. To bylo velmi zajímove. Byli jsme na Řipe. Svetílo slunce a nebylo přši. Zapřve jsme jeli nahoře, zatím jsme půšli do restauraci a jsme jedli oběd. Bohužel, ty jste nebyl tady! Naše pani učitelka řikala, o historie Řipa. Zitra půjdeme do Narodní Muzeuma a budeme se divát na výstavu, ktera je tam. Teším se na tvoje odpoveď. Tvoje kamarádka Eva
